# PHP + Composer 2017 promo Jimmy Wales

Code créé durant les cours de php + composer à Pop School.

## installation

Après téléchargement du code, vous devez reconstituer les dossiers `vendor/` et `bower_components`.

Pour reconstituer le dossier `vendor/`, depuis le dossier du projet, tapez dans le terminal, :
`composer install`

Pour reconstituer le dossier `bower_components/`, depuis le dossier du projet, tapez dans le terminal, :
`bower install`
